轉載自元朗西鐵站目擊者

事實證明

黑警
狗鐵
TVB

依班賤種沒有一個是無辜的！

好撚嬲呀！！！！！！！！！！！